今晚港共終於封半山，但點解香港人竟然係笑鳩半山班有錢嘅受害者而唔係屌鳩港共？

蘋果啲Facebook啲reaction係好心寒地以haha為主，即係笑鳩班半山撚俾人封區？比自己有錢就應該遭受極權欺壓？

下面啲留言都係取笑班有錢佬要拎午餐肉，抵撚死乜乜柒柒

當對象係自己唔喜歡嘅人，用極權搞佢哋就係合理，俾呢班人做到柒婆個位，分分鐘更喪心病狂

加上睇新聞都知，班鬼佬都有𨳒狗，2019區選嗰區藍營都係輸，真係仇富仇上腦

以前封深水埗呢啲窮撚區嘅時候，Facebook啲留言都係以「點解唔封埋有錢佬地區」「點解淨係封窮區」為主

但有冇諗過「點解要封」呀？
黃子華嘅魚蛋論真係幾時都啱

第一日做Xianggang人？ 憎_ _ _ _ _ _貧

終蟈人劣根性

當你無能力阻止正苦亂鳩咁黎，咁咪睇下所謂"Asia Finest"表演神奇、頂級、超卓嘅英文溝通能力囉

睇人仆街最開心
你話受害嘅係狗屋都話
但今次嘅受害者其實都好多自己人，佢哋甚至係專業人士
然後留言班人竟然支持用極權搞佢哋

Pin this

就算唔鬧港共政府，點解要對班居民落井下石

因為佢地DNA 最值錢

你睇下連登就知啦
成班人鬥地主鬥上腦

呢班超有錢人有幾多黃呀?
專業人士都講緊係最頂資深合伙人級

當日罷工呢班鬼佬咪又係番緊工
依家燒到自己就發爛渣

係唔係自己人唔敢講 但大家都係極權下既受害者 點解要笑佢地 下次一個唔好彩係自己住個區封 想睇笑鳩佢地既人仲笑唔笑得出

啲鬼佬都係咁剷正苦擾民同處理不善啦
有錢就唔會係黃咩

你以為啲小農DNA假㗎

港共曰屌夜屌有咩改變？

兩樣一齊做緊，有問題？有衝突？定唔可以笑鬼佬？

你以為啦

唔只笑，仲要支持用極權搞佢哋，純粹因為佢哋乞自己憎

港共如果咁啱用國安法屈中自己個仇人，我諗嗰班人係會企港共嗰邊

當日遊行班死鬼佬重飲緊酒笑緊你班傻仔
支持搞下呢班呢班豬同中立撚 針唔吉到肉唔知痛

其實d post多數都係笑鳩正苦無準備同亞洲最仆街英文多

其實呢個係人之常情嚟，本身冇腦藍嗰啲唔計啦

有良知嗰啲，會直接default咗政府抵屌係常識，所以唔會再特別講

另一邊廂，香港嘅有錢階層又確係多數親政府/壓榨草根，咁輪到佢哋俾人搞，由心開心下好似都幾正常

政府係首惡冇錯，我哋要緊記，幾多手足嘅鮮血黐喺佢哋手度。

但都係嗰句，屌多啲對家，少啲屌自己呢邊啲人

香港人係咁嫁啦 好出奇呀？

你睇吓蘋果啲reaction?俾haha嘅最多
留言直程冇人責備港共

一齊做？笑撚咗

你諗下黃嘅半山居民見到都心淡

香港人最鐘意睇人仆街
淨係我仆街，好慘
你都一齊仆，咁就公平喇
有野笑，夠juicy,夠娛樂性就得
實際作用/影響? WFC

我係香城人 唔是香港人 thx

Fb班人真係同啲藍無咩分別

黃子華嘅魚蛋論永遠適用於 on9嘅香港人身上

中共整治有錢人有一手

我想指出嘅係
港共暴政針對嘅對象唔會因為有錢定冇錢而變得合理，因為佢本身已經係無差別攻擊

正如如果721鄉黑打中嘅係好人，我哋一定鬧鄉黑
但如果佢咁啱打中咗個仆街，係咪就要支持班鄉黑叫佢繼續打？

我睇到嘅就係呢種思維

任何情況下都唔會支持封區, 完

Haha明顯係笑鳩d狗
定你覺得佢地唔識英文唔會比人笑，所以代表笑緊鬼佬

進步咗喇，第一人封區，啲恐懼撚直程屌鳩啲人好走佬添啊

半山有錢路有幾多係黃，前年區議會選舉答咗你，當區區議員都係民主派。

人哋前年走去投票俾黃營，點知今日係俾黃營反咬返，已成condom。

係咁嫁啦 口講就對準政權
事實係：
點解封晚市堂食？唔禁lunch?病毒夜晚先出呀？
點解圍封深水埗呢d地方但唔圍港島半山？有錢人唔會中武肺呀？
點解番工要戴口罩做gym可以唔戴口罩呀？
然後繼續話自己唔係防疫撚

變左港共後真係敢搞有錢佬

Why not both

點解你唔識諗下會有人鳩佢哋

正苦偏幫有錢人係事實

跳老舞群組 言猶在耳

無人話有錢人抵死 香港人不滿既係雙重標準 唔係班有錢人 （最少係封區呢件事係咁）

因為連登仔骨子裏都係支那人

佢哋嗰度應該係衛城 民主黨險勝連任

外國貴族/有錢人有盡力愛國/自己住緊既地方
香港個啲呢

有屌咩？
我見到啲comments係笑鳩班狗啲英文咋喎

呢個post冇講班狗，明顯係笑班有錢佬因為封區而折墮

好好笑
就係想班有錢人仆街
有咩問題
最好中曬武肺離開香港

難得有機會笑下有錢人啊嘛。

嗰年投票率咁高，咁即係起碼都有一半人係黃啦

樓主問得呢啲問題證明都係離地撚
1997年到而家
瞓鳩左24年

小農dna

Why not 一齊笑鳩
爭咩爭

咁你知唔知點解

笑人要食午餐肉但明明係暴政嘅結果，加上半山區選係黃營贏㗎

半山班人食開魚子醬黑松露
你同我派牛餐肉拎嚟餵狗都唔食啦

笑鳩佢哋=仇富
咁笑鳩窮人=仇窮

香港人其實都好有共產思維，成日想鬥地主咁鬥死班有錢佬

你講得冇錯呀，要保持心水清唔容易

有架86上左山呀

點解要笑
大家都係暴政下victim
如果721枝棍打中咗佢哋係咪要叫班鄉黑打大力啲？

得啖笑

有講錯病毒同有錢佬傾掂數所以唔洗封

黃衛兵本質同共產黨冇分別

因為香港人最鐘意睇人仆街

agree

點解你認為大家都係victims

agree with 樓主，成班錯重點。典型嘅憎人富貴厭人窮心態

有錢就唔可以係黃？

咁知唔知點解個社會咁樣先

仲記得中環有兩個鬼佬ibanker勇武屌狗

咁樣叫笑咁玻璃咩

我有講黃踎黃咩

苦中作樂姐
唔講邊有得笑
係人都知港共係始作俑者

有錢人俾人印象係順民，係港豬，咁耐以嚟對暴政出聲者少
如果笑錯你都無計

再左膠d，打科興死咗果d都可能有手足
大家唔好笑呀

。有咁既極權政府，佢地一手造成，最大責任係佢地身上，支持共產黨充公晒佢地啲錢

我鍾意笑佢咪笑佢
洗唔洗我幾時笑都要你批准呀

一萬個有錢佬都搵唔到一個黃，最好共產搞7佢地，

Xiang Cheng ren

我個人嚟講傾向仇視另一樣 窮撚中招cctvb就會報晒詳細資料 呢排啲middle class群組中左就提都唔提

你岩
中共手段 讀書人>富商>地主
記住有錢走錢，要保命就走人，有良知既要出去反抗尋求協助
唔好以為大陸官員做裸官係冇理因

睇下半山區議會投咩人出黎

睇吓區選結果啦中環區贏嘅就係許智峯

不嬲睇人仆街最開心. 齊心反極權? 諗下好啦

唔理黃定藍 我剩知封區係唔合理嘅暴政 完

push

攬炒，加速大戶走資

多撚過你哋窮撚區

笑多啲啦
用唔合理嘅手段去搞自己唔鐘意嘅人，嗰種手段就會突然變得合理
Goodest logic

政府黑警帶頭攬炒喎，直頭要讚啦。

佢投比黃營 咁代表啲咩？搞公屋窮撚就得？有錢佬就唔搞得？ 港共係呢方面冇做錯到囉，一視同仁

香港人特色：不分敵我無限攻擊
但係D攻擊勁唔到推翻政權
民族特色黎

憎人富貴厭人窮

連登仔都係配合五毛乜撚都屌，唔關連登仔事

半山區啲市民，你地識唔識咩係豆豉鯪魚呀

香港人 仇富

有錢就一定係仆街係原罪
港共用國安法屈晒全香港750萬人都好公平好一視同仁

搞鳩咩人都錯啦

連做法同對象都未分得清

有錢人奶共是常識

因為覺得有錢佬多數都係腐敗制度的既得利益者

要幾憤世先講得出

半山點會既得利益者

on L 9 post ,2邊都要吊，2 邊都仆街，左膠思想吊政權only白L痴

咁，一係去聲援？你吹雞？

啱呀 要屌就屌政府！

因為好多黃屍覺得一件唔合理嘅事，只要全部人一齊有份受就好公平

魚蛋論

嗰區民主派贏都仆街

佢哋以為黃嘅一定係公屋居民

宜家封咗有錢人區喇
啫係可以任封窮人區喇

魚蛋論冇聽過？

呢啲就係所謂民主派議員

同佢哋講佢哋都有黃，然後就話黃但有錢都係大仆街，都係欺壓低下階層嘅敗類

都痴撚線

鬥地主就係連登仔最終既目的

即係屌香港人會改變？

講真，比起基層地區，半山封區係慢左大半拍

有接觸過香港班鬼佬都知佢哋大部份藍到發黑

一齊受苦就好公平

會，會進化

XG人骨子裡都係共產主義

根本封區呢個行為本身就錯，不論對象

因為好多有錢上岸人士都係收成期 「咪搞搞震」離撚曬地支持狗嘅藍屍

警就一定黑
有錢/鬼佬就唔一定藍

香港就係鍾意魚蛋論，咁嘅心態仲學人講革命，笑撚死

抗爭wooo

香港人根撚本同中國人同一個種
係教育方式唔同姐

上個facebook都咁多人類觀察，睇嚟依家連登仲認真過facebook

唔係支持佢繼續打喎
係笑佢中回力鏢咋喎

樓主天真到以為佢地班人係黃？
佢地屌政府 係為自己利益 唔係同一陣線
可憐呢班藍絲 樓主係咪痴左線

都話嗰區係鄭麗琼贏

支那人都係極權下嘅受害者 以後記住唔好笑

笑唔笑都改變唔到啲咩㗎啦笑下都唔比？

你有冇接觸過？ 我可以講香港啲鬼佬九成藍
許智峰贏到係因為班鬼佬冇投或者冇得投票

你講得係有道理，不過如果照你咁講咁以後係咪要同情啲小粉紅中社會主義鐵拳同被割韭菜？咁樣又好似講唔過去，咁搞搞下咪變咗做左膠

攞班投鄭麗琼嘅人嚟同支那人比笑撚咗

笑下都唔得
一，個區黃唔代表所有有錢佬都係黃
二，啲人㩒facebook個笑有好多意思，可以係笑柒黑警唔識英文，笑柒佢派午餐肉俾鬼佬食，邊個話係笑一定係落井下石

就算6/4比，都係想笑嗰啲藍

因為班鬼佬冇去投或者冇得投
佢哋根本唔care香港變成點
佢只會覺得你班友阻住佢吃喝玩樂屌港女

同意樓主

最鍾意睇死鬼佬仆街

黃唔可以仇富？
有錢人就係統治階級
就係壓榨普通市民

係，第日用疫情做借口爆門搜屋拉人，只要區區做就無問題。

連登不代表香港

樓主就係嗰啲: 唔怪政府反而笑有錢人？抵香港人折墮
咁你又唔怪政府搞到個個苦中作樂，你咪又係怪緊香港人

劣根性 奴性

你係熱狗？我係熱狗

我主要希望分清楚做法同對象

正如陳同佳殺人就點都唔啱，但如果同一啲人講佢殺嘅係潘曉穎呢個仆街女人，可能就會有人認同佢殺得啱

一啲本身一定唔合理嘅行為，係一定要屌
但今次有啲人因為呢個行為係向一班自己唔妥嘅人做，咁就180度變成支持呢個行為，咁就唔要得

講得好，但係樓主一定比人屌到反肚

你以為深水埗中招果d就唔係藍？

肯定好多港豬expat 冇投
呢堆 expat 唔care 香港人死活 唔想知中共嘅暴行 有人仔賺就得
呢舖嘢算係少少報應

要屌就應該屌人渣正苦

辛苦手足同個五毛嘈

睇嚟奴性重既係樓主
樓主覺得有錢人矜貴到Facebook俾笑哈哈都驚冒犯到佢哋

大家記住
唔係要令敵國多個隊友

但見到支持政府既.....記住！記住！盡情盡力！笑尻佢地

Btw 我都相信聰明既受害人明白政府先係罪魁禍首既..........................

林鄭有一日中武肺死都唔可以慶祝呀？

就算殖民咗咁多年,香港都係黃多過藍
你睇區選同遊行人數
同埋中共笠水要改選舉制度就知

衛城鄭列瓊做左廿幾年

真 見到人哋人大，政協好熟悉中共，都擺曬啲資產同仔女老婆喺5眼／tax haven, 就知唔保自己都要保屋企人同錢
屋企人要喺外國先相對安全，而屋企人需要啲錢安全運到外國洗

我笑鳩班狗點講英文喎

我俾咗哈哈笑，我下跪對唔住囉

香港人真心on9
憎人富貴厭人貧
睇人仆街最開心
有事就魚蛋論
我唔好過，我都唔會想你好過

某程度我同意樓主

但最大獲係可能大家完全笑錯左人

以現時香港天價樓價計，羅便臣道嚴格來講只係平民區

半山豪宅應該再上一層舊山頂道

緊係笑鳩完佢再叫佢一齊屌政府啦

共產港人

其實唔只連登，某啲FB IG Page 嘅留言都有鬥地主嘅味道

偷換概念

封區=唔合理
封窮撚區=唔合理
封有錢人區（都係封區嘅一種)=合理？

就算佢今次封嘅係100%仆街，佢都只係錯有錯着，唔代表封區本身合理

我覺得樓主都好好笑，俾個哈哈笑佢，不過驚佢覺得offended

都話冇人講封區合理
只係笑佢中回力鏢

你岩

可以
一定要普天同慶

但中左未？

block 得啦 贊成港共擾民
好多連登仔其實都係 socialist 左膠，要大部分有錢佬冇曬錢
呢頭屌左膠，轉頭原來最左膠嘅係連登仔

至少黃過打科興嘅廢老

唔認同呢種做法但可以解釋比你知
因為有錢嗰班既得利益者多數藍/有份令呢個香港變成咁，今次終於搞到佢地

樓主話唔合理嘅嘢中咗喺個衰人度都唔可以笑吖嘛

yellownazi 係咁上下

因為佢地有咁多錢都唔移民，明明俾曬機會俾曬貼士。仲唔走既擺明係想做中國人。

中呀

笑佢中回力鏢（如果真係有支持過港共暴政)係可以，但如果因為咁而支持封區，就唔合理，我一直鬧緊嗰班當極權同自己立場一樣就支持極權嘅人而已

住半山區多數藍到仆街，只係以往藍營區議員做得太差

如721鄉黑打中果個係佢地支持者,咁我緊係唔會阻止佢繼續打

因為呢班人唔比人打根本唔會同情你,你比人打果時佢地仲會拍手,有時係要比啲人試下先先會改變佢諗法

FB大部份都笑鳩佢哋中回力鏢
冇人講過封區合理喎

科興同呢個 case 唔同
黃營一早杯葛科興，打嘅可以假設9成9係藍絲
但係有錢人都有啲係揸家長車，供海外手足生活，暗中請手足嘅
當然堆睇 SCMP 嘅奶共鬼佬就同我收皮啦

就快話全香港入集中營好公平，合理

咁點解佢地富先？ 大部分都係靠壓榨窮撚然後自己致富咖啦成撚日嘆世界 今次終於到佢地奶屎啦 緊係要慶祝慶祝咖啦

之前有排興測試政治取向
十個有七個連登仔都係中間偏左至左

利申：右膠

笑鳩中回力鏢都唔得
睇嚟你左膠啲喎

不嬲連登仔最撐政府

好多自己人呢句有保留。
老老實實夏蟲不可語冰。有錢離地撚真心黃我覺得為數不多囉。

喺香港從來見過戴底褲口罩嘅只有鬼佬，見過鬼佬kol/路人甚至朋友對社會運動取態都係高級港豬
你講有錢區黃唔等於鬼佬，更唔好見過三四個鬼佬遊行就幻想佢哋係同路人
你可以嘗試connect，但係唔需要咁小心翼翼，Expect香港人the worst，然後幻想the best out of 鬼佬
俾個笑哈哈你

連登仔：
封窮人區就藍絲抵死
去富人區就奶共抵死
講左咩自己參透下

但唔好忘記，極權搞得佢哋，終有一日會以同樣手段搞自己

公司有條八婆住半山係藍絲

你講到個個俾嬲就唔會發生咁

搞緊啦 你瞓咗幾耐？

呢個問題....有d複雜.....
我都係做返經驗分享算

在香港既人又唔反抗又唔走資既人記住！
唔好以為可以置身事外
其實好多野都已經埋身了

港共就日日都屌嫁啦

當極權企喺自己嗰邊，咁啱針對咗藍絲，就去擁抱極權？下一個可能係自己喎

當然，如果你笑佢自食其果，中報應，咁就當然冇問題

係某D人眼中:
有錢人多藍, 窮人又多藍
老人家多藍, 00後又多藍
高層多藍, 基層又多藍
做醫生多藍, 做清潔又既多藍
日本人多藍, 韓國人又多藍
本地人多藍, 外國人又多藍

任何一個群體, 佢地都會話多藍, 不過一比數據出泥呢班人就無聲出
其實佢地係咪仲覺得藍絲係"沉默多數"?

唔好怪政府第日迫你打科興，只要有錢佬一齊打就無問題㗎喇

因為連登仔係社會最窮個班囉

你係唔係覺得俾嬲/喊就等於抗爭，等於對抗暴政

憎人富貴嫌人窮係香港嘅最高規條

我唔係講緊個行為，係指個心態
任何地方都唔應該封區啦今次封中咗有錢佬竟然合理化咗封區洗夠白未

所有貧富懸殊嘅資本主義地方都係咁
你班踩港撚仲危險過facebook俾笑哈哈嗰班人

我就中間加少少偏左啦，贊成要有一定稅率 （特別係樓市方面）同支持 GME Squeeze 華爾街啲精神 （行動就覺得唔可行嘅）

不過鬥地主，鬥資本家唔會令窮人生活改善，只會大家一齊輸
贏嘅只有極權同競爭對手（in this case 新加坡）

講事實又叫做踩港撚?

呢個真係半山巴打黎

呢啲叫見微知著
一個haha 已經睇得出香港人仇富仇到想用任何方法逼死佢哋

我舊唔係講緊個行為，講緊個心態
姐係笑吓狗狗要講英文，笑吓港共搞到鬼佬，就係政府好嘢政府英明？
你繼續上Facebook啦睇壞腦

利申笑緊你，不過無意迫害你

倪匡睇支共真係睇得好透, 支共最叻玩批鬥, 製造矛盾, 真係好成功

班離地有錢佬得閒食下TG,比狗扑下頭丫嘛

姐係笑吓狗狗要講英文，笑吓港共搞到鬼佬，就係政府好嘢政府英明？

我就覺得佢哋真係咁諗，就算港共用國安法屈佢哋都拍手叫好，因為鬼佬就係原罪

哦，從Facebook笑哈哈看出香港人奴性重
的確係好可信嘅事實嚟嘅，好有批判性思考

咁點解唔笑得？
平時佢地嘆慣，終於可以受，咁幾好呀

明白，但問題係割韭菜同社會主義鐵拳都一定係地圖炮式嘅仆街行為，唔會有正當行為嘅割韭菜同社會主義鐵拳，咁照你咁講咪一定要屌？我想講支共港共開地圖炮一定會中自己人，亦都一定會中藍，就算黨安法終歸一日都會中到啲藍，只會係悲劇收場

所以個邏輯係地圖炮>>屌地圖炮>>地圖炮先中自己人>>繼續屌>>屌屌下地圖炮就中埋藍>>開始恥笑中回力鏢>>地圖炮一直開>>全部一鑊熟

因為根本分唔到邊啲人中招，所以都只係按住個順序去行

香港鬼佬係原罪？ ？ ？ ？ ？

你以為姐

事實上香港人心態係封唔中我果區就ok

之後仲要笑鳩俾人封區果d人

更甚就去埋封區現場打卡留念

黃絲係咁由打狗失敗到批鬥公務員，最後批鬥藍屍同自己人

唔知你講咩鳩

有病就睇醫生plz

你有罷過工?

屌黃店 因為自己冇份開鋪撈黃絲油水

屌公務員 因為自己考親都收皮 莫講話eoao aco都入唔到

黨安法終歸一日都會中到啲藍

我都覺得係，希望如果到時真係有藍中咗，我哋係笑佢中回力鏢，而唔係支持佢繼續用黨安法搞其他人（不論黃藍)

低質到諷刺都睇唔明一開口淨係識叫人睇醫生

你自己解釋得差差到冇人明姐

上面大把人咁諗啦鬼佬一定藍一定離地嘛

香港人先最鐘意返工

我個老豆老母咪係咁樣囉 一個真心藍絲 一個就港豬 連供我去加拿大都要同佢哋嘈一餐

有

非也非也

香港人見到任何人受罪都會笑

你會唔會有少少被害妄想

叫你班人要connect就connect好自己人先，唔好再郁啲就踩港，開口埋口香港人奴性強小農DNA魚蛋論，好似個個淨係識copy and paste咁唔識思考呀，明未

罷得一日?

所以就想同中共一齊鬥地主囉
不過連登都有有錢人，會喺 world 台，財經台，上班台同 （垃圾）房屋台出現

高質po

剷平主義

如果唔係封區，係用國安法濫告晒佢哋，你估啲留言又會變成點

但其實封區同國安法都係暴政

你咪自己望下係香港做唔做到你講嘅嘢

叫香港人笑少人一日都唔得啦

就咁睇個post
似係笑港共派支那午餐肉比半山居民多D

是但啦 唔封中我咪ok

一聽就知你無出過去和你lunch大把鬼佬

一聽就知你無出過去和你lunch大把黃鬼佬、ABC

d人好痴線

今次封佢地區，屌狗係佢地責任喎

無錢無權唔敢出聲
有錢有權又要靠窮人冒險出聲？
做奴做到傻咗呀？

唔叫佢地受下點知民間反抗啲咩呀？

一聽就知你無出過去和你lunch大把黃鬼佬

真

你句句都係assumption，明明好多comment係笑緊封區搞到要去半山派午餐肉呢件事好荒謬，覺得荒謬點解就係支持？

咁咪啱囉

一係由佢地把口屌，效果加倍
一係由佢地帶頭就，攬炒加劇

啱 民主國家絕對唔會封區
得獨裁地區先會咁做 個腦有問題

Facebook一啲啲啦，但呢度已經有一班「笑都唔撚俾呀」出嚟

同公墓園宣誓一樣, 唔屌政府打壓走去屌跪既公墓園

結論係cctoy只係堆想睇人仆街既賤種

講嘅係短期效果

如果打到嘅係大佬級，到時問責由上而下，家法效果必定比呢個殘破司法制度公平，最少必定唔會拉得兩件交差。

不過制度內抗爭嘅野唔啱我

？

睇吓呢個po
幾撚多haha
仲有人話「林鄭做得好」

因為佢地有錢都唔反抗

有宇宙國安法公墓員如何抗爭就算玩膠都好危險 不如建議跳船好過

咁你咪又係樓主所講嘅唔去怪政府怪香港人囉
現實中唔計藍絲，有幾多香港人係會歧視有錢人呀，你社會圈子唔代表香港人㗎喎
一時又話香港人貪慕虛榮拜金，一時又話香港人憎人富貴，大小二事都搵到地方指責香港人咪踩港撚囉
最近都好多五毛用緊呢招㗎，個個都好踴躍上釣㗎

憎人富貴厭人貧 , 其實都好貼地

指責等於踩港？

事實又唔講得?

香港搞鬥地主實有得做

鬥死d富二代實多人睇

仲要跟手搶埋佢d錢 樓

好多連登仔「憎人富貴厭人貧」

on9藍嘅係唔會覺得中嗰個係藍(就算佢真係藍，你睇上次個大肚婆俾狗推跌就知)，所以佢哋一定會繼續盲撐。至於黃係唔會支持，但知自己阻唔到，只係if we burn, you burn with us

現實係未到完結都唔會停

香港人心態

仲唔到你班撚屌有錢佬出事

日日唔使做等收租咪又係俾人封樓

咪玩啦
你第一日睇apple fb?

真係辛苦你特登去搵喎
其他擺明係諷刺comment你唔講，你先入為主無嘢好講啦
(我繼續俾哈哈你，不過真係無心逼害你)

係你選擇性無視咋喎

係唔明咩叫攬炒？
定係只係想炒晒的貧苦／低端人口？

係人都知封區係鳩做
攪到權貴就最好

好似取消雙重國籍咁，攪到高官自己會叫停
你估真係因為你人多反對聲音多呀？

我幾時有鬧過串狗串政府嗰啲
而係事實上真係有一班支持封佢哋區嘅人吖嘛

好多中產都黃啦，唔係果陣啲眾籌邊有咁快超標

你知道住半山既就無笑鳩你d窮人?

班連衞兵要你比人拉左告緊先叫黃架，唔好咁認真

為打土豪、分田地打開缺口

啱

正如19年TG放題，如果黑警在半山放TG，
在大局而言都係好事
等社會各階層都有機會親身感受何謂警暴

連登仔都係咁啦

連登仔：我唔係要佢唔封深水埗啲貧民窟 我係要佢封埋半山呢啲高尚住宅區等佢哋受吓

我當住半山一定係大仆街藍屍
佢俾港共搞，我會笑呢班仆街中報應，抵撚死
但唔代表我認同港共封區呢個手法，因為本身就係鳩做擾民，港共封區都唔係因為你憎半山而幫你報復

而好多人因為港共搞啱人，就支持港共繼續封區，間接擴大港共勢力，我係屌緊呢班人啫

鬥 KOL youtuber 空姐 醫護 公務員 黃店

心都寒埋

根本最驚就係佢哋差別待遇，利誘有權有勢有外國護照嘅人變晒港豬，有錢人唔會在乎你facebook俾咩反應

舊山頂道咪一樣有唔係天價既樓
以連登仔標準有啲細單位都好平民
但做咩咁執著樓價呢，重點都唔係呢樣
而係點解愈有錢就愈抵死先

唔洗擔心，一定會搞窮人

睇下中國全面脫貧就知，無窮人就唔需要社會福利無補貼，又可以收更多稅 紅二代三代就割韭菜後係外國住豪宅渣靚車，人人有份永不落空，打貪只打政敵，罰幾多錢都係收歸國有，平民無得分，自己友仲要無事繼續逍遙法外

useful idiots煉成第一步，佢唔需要你愛黨，但需要你john群眾鬥群眾隻game，你鬥到個底花曬就搵人搞掂埋你，乾手淨腳

大家咁話啦

有錢有撚反過共咩

是撚但啦戇鳩
有錢佬大把藍絲離地撚
俾佢地受吓俾人笑吓會少忽肉？

點解唔識

而家好多低能仔成日用二分法，覺得黃絲一定要窮撚，藍絲一定係有錢人。
然後又覺得羅便臣道一定係有錢人，其實羅便臣道只係算算高少少嘅中產，大把人拎住同一筆錢買將軍澳大圍。

真， 重點係極權政府任意封區封樓。

得啦明㗎啦，你繼續踩啦

成立獨立調查委員會，刻不容緩

你咪唔好接受囉

呢班就真係分化撚啦

當人on9
琴日笑完gym撚 今日笑中產
香港人真係垃撚圾

我覺得呢個post嘅踩港撚仲分化

你個知識係咪來自97前？而家豆豉鯪魚，長城牌午餐肉果D罐頭野，其實對窮人黎講係貴，有時759特價D進口貨仲平過豆豉鯪魚

其實香港班有錢人發家唔係好耐歷史，飲食習慣都係好基本魚肉菜，香港人係無好似大陸咁有過大饑荒，所以飲食差距無你想像中咁大

Yes, 住呢區唔可以叫有錢人
多專業人士，區議會長期民主黨贏，政府分化成功

就係成日乜都亂鳩咁屌 好多嘢都係一知半解就屌咗先
乜都assume咗係對家先
搞到好多出錢出力嘅手足都灰鳩咗
我唔否認大部分有錢人都係對家嘅人
但係如果有其中一個有錢人係自己人, 我相信佢嘅影響力都係比大部分自己人更加大

都係架喇

樓主，呢班人又係咪笑緊同支持緊封區

用英文點講「依家做緊制檢測，你哋冇得離開大廈」

你係唔會有得分
收歸國有 跟住隊死埋你

住得半山，或多或少都係有影響力嘅人。

當初唔運用自己嘅影響力。

而家想人哋同情佢地？

唔好咁無見識啦 只係中產 邊有咁離地

好多人「憎人富貴厭人貧」

笑死，廣大連登仔又俾邊個代表左
總有班人自以為看透世事講左就以為係全世界風向
然後左一句兒登仔又一句連衛兵

呢種手法唔work架啦

因為我地都係中國人小農思想

主要係笑鳩班訴求只係返工的人，現場黃絲根本唔會介意

我地真係好肉酸

屌 一有乜乜群組你班垃圾咪又扑住恥笑學咩人講魚蛋論

踩死資產階級向上流係中產思維
魚蛋論先係無產者思維

你不代表我呀，垃圾踩港撚

咁我地某部份香港人肉酸嘅

On9
乜乜群組同封區
邊樣無辜啲呀

所以話你d港畜真係小農dna 改唔到
Blocked 弱智狗

左膠死開啦

啱呀
香港人收皮啦，封深水埗又話欺壓窮人
而家封半山又笑哈哈
無撚用過腦思考過，一味情緒發洩
仲成日標榜自己好有邏輯理性思維比強國人優秀

有錢人=離地中立撚/藍絲=抵撚死
掉翻轉諗，佢地有冇為其他封區嘅人發聲先？？？

你睇吓嗰區區選係邊個議員羸先啦死傻鳩

今次封嘅區附近選出嘅都係黃議員出嚟，衛城區幾十年嚟都係白鴿鄭麗瓊地頭

連登仔咪又一樣 口入面講支持言論自由同民主

只要講啲野唔岩聽就即訂屈人係五毛 之後就話五毛無言論自由

俾班連登仔上到位 咪又一樣行極權

所以其實根本上就唔洗埋佢地
現實生活自己做好自己就可以
殘忍啲講句 呢個社會確實係需要啲冇乜腦嘅人存在先可以運作到 班權貴 有錢人 甚至係政客 其實都深深明白呢個道理
當自己生活美好有條件嘅時候 自然有得選擇 到時又點會介意呢班人係網絡到吠 好多人都真係咁諗 WFC

封油尖旺: 住得係到既都係無讀書既廢老藍屍，抵撚死啦
封半山: 住得係到既都係離地既中產藍屍，抵撚死啦

兩樣野唔係mutually exclusive，正如藍絲信政府唔怕柒左係咪唔好笑D藍絲廢老？

真為一般人都認為有錢佬多數都係藍

This is 黃絲

一個二個幫手鬥地主

仲記得反送中嗰陣
班鬼佬expat屌示威者阻住佢地返工吃喝玩樂，又話對政治冇興趣乜乜盛盛
今日呢班半山鬼佬咪明原來佢哋唔搞9政府
中共港共都會搞9佢地

另一角度睇
今次分分鐘將班白皮豬/ expat 豬轉做黃
等佢地玩厭咗香港
返到自己國家同d fd 講港共d 仆街事
仲有說服力

五毛係極權打手，打擊五毛人人有責，同言論自由無關，正如台灣都要親中電視台收檔

“班鬼佬expat屌示威者阻住佢地返工吃喝玩樂”。。。。你咁講有無證據？有幾大代表性？點解要分化？

有來自澳洲的女士支持示威坐埋監，呢D你又唔講？

連登係分化基地，五毛當然唔想香港人團結

樓主唔好以為自己好撚醒啦，香港人生活咁撚大壓力係FB禁個笑都要俾你屌？ 你無撚病呀？ 就算成個post啲comments 都係屌港共又點？ 會有用？
諗下係咩造成香港人要苦中作樂先啦 魚蛋論 我話你踩港撚就真

唔全部係仇富
係呢個階層（尤其係 expats）對香港狀況嘅冷漠
令到好多人樂於見到佢哋中回力鏢啫

五毛狗露哂底啦 又附和極權

共產黨就係利用「人民唔中意共產黨，但更唔中意對方」嚟壓制人民。

香港人的確缺乏民族意識
所以先會對空姐、醫護、公務員、健身愛好者以及半山居民錦harsh
出聲唔係mean精式恥笑、就係落井下石

不過香港一直未重視過社群意識
妄想香港人經過反送中後，就能珍惜其他香港人，講野識收儉
的確天方夜譚

問題係而家連登啲所謂五毛 九成都係屈出來

我扣你個五毛帽子就唔俾你講野

咁同南韓光州時期屈你係共產黨就殺左你有咩分別？

住公屋先係人生贏家

上連登點樣唔俾五毛、藍屍講野？

連算係老鳳，都只係開excel mark ID同宣傳佢係五毛，

而連登用户最多自己block左隻五毛，但對五毛零影響

你係點滑坡到變成南韓光州？

個人經歷，絕無分化嘅意圖
你可以去中環街訪問下d expat 同鬼嘅政見
你咪大概估到佢地藍黃比例係點囉
咁實有expat /鬼佬係黃㗎
之前打狗個banker咪係囉

如果每個post 都前中後包抄黎分析
我就去寫論文啦
點解re 連登d post
唔洗個個post 都要擺人上道德高地話人分化

P.S. 我之前個post 嘅重點係expat 豬因封印响半山上而醒覺，咁都算分化？我覺得係fair assessment

我見好多係HaHa Po Po同3上3落鬼佬對話果度，樓主誤會左香港人了

所以咪有共產黨囉

半山封左對入面d有錢佬有影響咩?
信兒燈仔哂撚氣

笑下洗死咩
比人笑下就心灰，有冇咁玻璃心

咁依家係上流社會爆到咁勁
封中西區有咩問題先?
大廈樣本都陽性
封區我覺得合理

呢一年低下階層受咗幾多苦
但發覺原來上流社會係一啲都冇受影響
仲可以日日donki去邊到去個度
你都要諗下個班人既感受先

唔係下下都要理性去睇一件事
你話賤種基因都好
當深水埗封區時
上流社會有理過?

呢個就係問題
呢個就係人性

如果今次真係check到係上流社會最多人確診
低下階層嬲得仲勁我同你講

不能認同更多

咪就係蘋果教育班人咁樣囉
之後又借啲E搵啲泛民KOL叫人對準政權

呢個PATTERN不停LOOP，帶人遊花園走冤枉路
屌你老母啦泛民

如果你口中個仆街係石鏡泉
咁又真係冇問題
仇富好大成因係有錢佬立場一直親中親政府
而且見到19年更加係縱容養惡
舉個例子 你見到今時今日民建聯比人鬥到仆街
你都一樣心涼
縱使係理性角度佢地唔應該受到呢啲遭遇

接種疫苗後送往醫院個案 (持續更新)

幫幫手推上熱門，用咗d 時間整合

有無諗過佢地平時有笑鳩d公屋撚

羅便臣道點樣有錢離地 又多舊樓 單位又唔係特別大

覺得半山係超有錢已經唔使講落去

你識唔識講嘢㗎
依你講法
姐係有成差唔多一半係藍
重要投票率高姐係實際人數都幾多下

你又知笑個啲人係黃嘅？
搞分化鬥黃都pro少少啦
同埋個上年區只係險勝唔好講到成個區都黃到金咁

由佢啦人地未去過 以為住半山就=億萬富豪榜